德國聯署仲差1萬4人 最後三個鐘喇 ！！！！！！

快啲同我入去簽左佢！！！

聯署要人！！！！

push

Push

推啊 屌

推

deadline fighter做嘢喇

簽左既都幫手share比身邊既朋友啦

逐個fd wts 佢地叫佢地簽！！！

無時間喇！！！

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35716 / 50000

中文版

如果上唔到中文版
求下你用CHROME上德文版翻譯簽左先

pish

要pw 係係要註冊嗎

btw如果跟德國時間應該係十個鐘？
不過睇死香港人唔會簽

好易註冊
用chrome翻譯做中文就得

如果你之前有申請過就唔洗再申請

如果無既就快啲申請個新 5分鐘都唔洗

但尋晚一過12點就變左得返一日
唔理喇 安全穩陣 12點前簽曬佢！

係呀 可以跟呢個教學註冊/用google chrome翻譯網頁

bump

簽完叫埋其他人簽

就黎見到終點喇！！！

推到簽曬為止！

推

己簽

快啦
剩係識要抽獎
實事都要做㗎！

依家大概以1分鐘100人速度上升緊！！！

大家好波 繼續努力！

推推推

快撚d push

推呀
抽獎F5就識禁 簽啦

簽咗

done

係咪用呢個可以快啲？

簽過又唔簽果班死曬？

推！

怒推

計香港時間?

■■■。■。■。■■■。■。■
■。■。■。■。■。。。■。■
■■■。■。■。■■■。■■■
■。。。■。■。。。■。■。■
■。。。■■■。■■■。■。■

■■■。■。■。■■■。■。■
■。■。■。■。■。。。■。■
■■■。■。■。■■■。■■■
■。。。■。■。。。■。■。■
■。。。■■■。■■■。■。■

■■■。■。■。■■■。■。■
■。■。■。■。■。。。■。■
■■■。■。■。■■■。■■■
■。。。■。■。。。■。■。■
■。。。■■■。■■■。■。■

■■■。■。■。■■■。■。■
■。■。■。■。■。。。■。■
■■■。■。■。■■■。■■■
■。。。■。■。。。■。■。■
■。。。■■■。■■■。■。■

■■■。■。■。■■■。■。■
■。■。■。■。■。。。■。■
■■■。■。■。■■■。■■■
■。。。■。■。。。■。■。■
■。。。■■■。■■■。■。■

■■■。■。■。■■■。■。■
■。■。■。■。■。。。■。■
■■■。■。■。■■■。■■■
■。。。■。■。。。■。■。■
■。。。■■■。■■■。■。■

■■■。■。■。■■■。■。■
■。■。■。■。■。。。■。■
■■■。■。■。■■■。■■■
■。。。■。■。。。■。■。■
■。。。■■■。■■■。■。■

■■■。■。■。■■■。■。■
■。■。■。■。■。。。■。■
■■■。■。■。■■■。■■■
■。。。■。■。。。■。■。■
■。。。■■■。■■■。■。■

■■■。■。■。■■■。■。■
■。■。■。■。■。。。■。■
■■■。■。■。■■■。■■■
■。。。■。■。。。■。■。■
■。。。■■■。■■■。■。■

■■■。■。■。■■■。■。■
■。■。■。■。■。。。■。■
■■■。■。■。■■■。■■■
■。。。■。■。。。■。■。■
■。。。■■■。■■■。■。■

■■■。■。■。■■■。■。■
■。■。■。■。■。。。■。■
■■■。■。■。■■■。■■■
■。。。■。■。。。■。■。■
■。。。■■■。■■■。■。■

■■■。■。■。■■■。■。■
■。■。■。■。■。。。■。■
■■■。■。■。■■■。■■■
■。。。■。■。。。■。■。■
■。。。■■■。■■■。■。■

■■■。■。■。■■■。■。■
■。■。■。■。■。。。■。■
■■■。■。■。■■■。■■■
■。。。■。■。。。■。■。■
■。。。■■■。■■■。■。■

■■■。■。■。■■■。■。■
■。■。■。■。■。。。■。■
■■■。■。■。■■■。■■■
■。。。■。■。。。■。■。■
■。。。■■■。■■■。■。■

撳入去睇下簽左未
未簽快d簽
簽完就搵多啲人簽
就嚟見到終點喇

香港人同我創造奇蹟

簽呀

簽左、推

入去睇下簽左未
未簽快d簽
簽完就搵多啲人簽
就嚟見到終點喇

其實係咪計德國時間？

簽呢個有咩用

推呀！！

岩岩人鏈發現好多deadline fighters

快簽呀

趕唔切啦差咁多

收唔到email

Pish

Pushhhh

推呀屌

推上去

和你簽呀

推，簽左！

Pushhhhg

簽簽簽

推呀

612

趕得切嫁！

沖呀

簽呀！！

Push lm

仲趕得切架

-------
香港獨立 唯一出路

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
37074/50000

中文版

簽咗幫手推

快簽啦

差唔多4萬喇 加油！！

deadline fighter 做嘢喇喂

幫手

繼續繼續

快D簽啦

推 但係個到期究竟係點計法

簽完去Facebook立場蘋果叫人簽

已簽
推

推啊！

香港人真係好垃圾 抵咁多手足死 咁多女俾人輪姦 我都做狗了 可以輪姦晒你哋啲女 仲要逼你望住我中出到佢哋成個閪都係精 再捉入廁所用手撩返晒啲精出嚟

快簽！

抽左

38000啦！！！！

簽ed

簽啦

簽了

831

簽完去Facebook立場蘋果嗰啲
留comments叫人簽

玩撚完啦
個個掛住抽獎

簽咗！

Sie haben diese Petition bereits mitgezeichnet. Die Mitzeichnung ist nur einmal möglich.

岩岩幫個fd簽左 ！！

簽！

推！！！！

Done
Push

推 ！！！！！！！

推推推推

最新既德國聯署! 最後2個鐘! 極緊急!!差13000人!!! 用chrome 翻譯填左佢再在直播live share出去

差萬二！

已簽

推啊啊啊啊啊啊

pus

個個去晒抽獎

屌你老味 四萬都唔夠

Push!!!!

Tui

Push!!

有埋中文比大家啦，click下就得

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

仲差1m1人

推！！

好似係set密碼有問題
要有大細楷同符號

佢計德國時間吧？

可能已經簽左?

我就係想問，睇吓有冇人識德文

試下用電腦簽?
(唔識德文)

簽啊

pushhh

pushhhh

簽左

推呀差幾個鐘咋

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

簽左
中文網好好用
多謝咁有心整既巴打

已簽，sorry 遲咗

P

出黎啦deadline fighter

貼埋中文版
同德國個個網一樣 而且快好多

樓主置頂呢個 幫手推下

中文或者德文 其實都係一樣
兩邊事但一邊簽好就得
兩個其實係同一個嚟

差一皮

Please sign it please

推呀！

簽咗未呀

唔簽嗰啲我屌曬佢地老母

未簽快啲簽
簽完去fb同ig叫人簽
爭1萬咋
趕得切架

差一萬炸！！

快啲係現場大叫叫人簽啦！！

差9千5！！！！
仲趕得切嫁

人呢？ 去哂抽獎呀？

Bump

最後9千啊 ！！！

9000 less

大家可以係出面airdrop 叫人簽
1傳十十傳百！

仲有半個鐘 差8千炸！！！
一人開多幾個email簽埋佢啦!

應該計德國時間

721

見一次推一次

簽過既人，去下面開多幾個email幫朋友簽

開到4個

頂多開到7個

即開即用

即係香港幾點

連登仔真係抽個獎肯等幾粒鐘，用5分鐘都唔洗註個冊就不了

passport入乜？？？？

未簽快啲簽
簽完去fb同ig叫人簽
爭8千咋
趕得切架